我有個朋友話班狗有值得可憐既地方

佢話班示威者喺咁屌鳩警察，又dum鳩佢地
正常人都會嬲
咁嬲得濟一時失控都好正常

點撚樣搏佢

開名啦

佢都係反共

唔好搞分化

有人唔做你做狗 係抵死 唔抵可憐ok?

反佢老母臭閪
有病就的佢入青山

佢話警察都係收order

我講唔掂佢

你攞住武器就應該有持武者嘅責任 包括情緒控制 使用控制
等如你揸架車出街都要有責任 例如小心駕駛 唔超速 先讓行人 等等

拎得起支槍 就要拎得起陀槍嘅責任
而家畀支槍你 你居然話你被人挑釁會一時失控？人之常情？咁就想逃避責任？
咁你哋口中嘅「暴徒」都係被政府挑釁一時失控啫 又唔見你哋體諒佢哋放過佢哋

好撚嬲

收order大晒？
近狗者黑

推

they are well paid for it